HKBN想轉台

仲有六七個月先到期, 而家仲有冇幫你賠錢轉台既PLAN?